/* 
  Localizable.strings
  DiveSync

  Created by Phan Duc Phuc on 12/22/25.
  
*/

"EAN" = "EAN";
"O2" = "O2";
"Are you sure you want to delete selected dives?" = "您确定要删除所选潜水记录吗？";
"Sort your logs" = "整理您的潜水日志";
"Add Manual Dive Entry" = "添加手动潜水记录";
"Please select the unit for this dive log" = "请选择本次潜水日志的计量单位";
"Meters" = "米";
"Feet" = "英尺";
"OK" = "OK";
"SN" = "SN";
"Dive Computer Name" = "潜水电脑名称";
"Dive Date" = "潜水日期";
"SEA" = "SEA";
"LEV1" = "LEV1";
"LEV2" = "LEV2";
"LEV3" = "LEV3";
"LEV4" = "LEV4";
"VIOLATION" = "违规";
"* From 0 m to 999.9 m" = "* 0 米至 999.9 米";
"* From 0 ft to 3300 ft" = "* 0 英尺至 3300 英尺";
"Tap here to input memo" = "点击此处输入备注";
"Memo" = "备注";
"Are you sure you want to clear the memo?" = "确定要清除备注吗？";
"Are you sure to want to delete selected photos?" = "确定要删除选定照片吗？";
"Camera" = "相机";
"Camera not available on this device!" = "本设备未配备相机！";
"Albums" = "相册";
"Units" = "单位";
"Light" = "光照";
"Sound" = "声音";
"Water" = "水压";
"No Deco Alarm" = "无减压警报";
"Oxtox Alarm" = "氧耗警报";
"Log" = "日志";
"Log - Settings Used" = "日志 - 设置使用记录";
"ON" = "开启";
"OFF" = "关闭";
"SECOND" = "秒";
"Log - Gas Details" = "日志 - 气体详情";
"Gas Used" = "气体消耗量";
"Are you sure you want to delete selected dive spots?" = "确定要删除选定潜水点？";
"Delete Selected" = "删除选定项";
"Search location" = "搜索位置";
"Spot Name" = "地点名称";
"Enter spot name" = "输入地点名称";
"Enter spot country" = "输入地点国家";
"SAVE" = "保存";
"Are you sure you want to delete selected certifications?" = "确定要删除选定认证？";
"Certificate" = "证书";
"Add certificate" = "添加证书";
"Enter your cetificate" = "输入证书信息";
"Are you sure you want to delete certification?" = "确定要删除该认证？";
"Weight" = "配重";
"State/Province" = "省/州";
"Zip/Post Code" = "邮政编码";
"Emergency Contact" = "紧急联系人";
"Emergency Contact Name" = "紧急联系人姓名";
"Emergency Contact Phone" = "紧急联系人电话";
"What is your name?" = "您的姓名？";
"What do you want to share?" = "您想分享什么？";
"Set" = "设置";
"Phone Number" = "电话号码";
"Enter phone number" = "输入电话号码";
"Allow DIVESYNC to access this device’s location." = "允许DIVESYNC访问本设备位置。";
"DENY" = "拒绝";
"Serial Number" = "序列号";
"Scan Devices" = "扫描设备";
"No Device Found.\nEnsure your device is ON and Bluetooth is set to ON." = "未找到设备。\n请确保设备已开启且蓝牙处于开启状态。";
"Looking for devices..." = "正在搜索设备...";
"Service not found" = "未找到服务";
"Read characteristic not found" = "未找到读取特征";
"System not ready" = "系统未就绪";
"Response too short" = "响应过短";
"Payload too short or missing CRC" = "有效载荷过短或缺少CRC校验";
"No response data" = "无响应数据";
"Write OTA characteristic not found" = "未找到OTA写入特性";
"OTA characteristic not found" = "未找到OTA特性";
"Cannot read firmware file" = "无法读取固件文件";
"Cannot create start command" = "无法创建启动命令";
"Uploading firmware" = "正在上传固件";
"No payload returned" = "未返回有效载荷";
"Reading device settings..." = "读取设备设置中...";
"Writing device settings..." = "写入设备设置中...";
"Downloading dives..." = "下载潜水记录中...";
"Your device’s setting are downloaded" = "设备设置已下载";
"NO NEW LOG TO DOWNLOAD" = "无新日志可下载";
"Your device has been added" = "设备已添加";
"You device’s setting are updated" = "设备设置已更新";
"Logs from Dive Computer are downloaded" = "潜水电脑日志已下载";
"You device’s Date/Time are updated" = "设备日期/时间已更新";
"Firmware upgrade success" = "固件升级成功";
"Downloading dive" = "下载潜水记录";
"Connecting to" = "连接中";
"Select Date" = "选择日期";
"Other" = "其他";
"Enter tank type" = "输入气瓶类型";
"GAS CONSUMPTION RATE" = "气体消耗率";
"Max Depth" = "最大深度";
"GF High" = "GF高";
"GF Low" = "GF低";
"Safety Stop" = "安全停留";
"Set Auto Dim" = "设置自动调光";
"Dive already exists" = "该潜水记录已存在";
"Do you want to import this dive into your log?" = "是否将此潜水导入日志？";
"Failed to import dive" = "导入潜水失败";
"Last Connection" = "上次连接";
"Serial" = "序列号";
"MOD" = "MOD";
"Synced" = "已同步";
"Device not found!" = "未找到设备！";
"Looking new firmware\nCurrent" = "正在查找新固件\n当前版本";
"Your dive computer firmware is up to date!" = "您的潜水电脑固件已更新至最新版本！";
"Are you sure to want to delete this device?" = "确定要删除此设备吗？";
"Downloading firmware v" = "下载固件 v";
" Firmware file not found on server." = "服务器未找到固件文件。";
" Download failed" = "下载失败";
"I agree" = "我同意";
"I do not agree" = "我不同意";
"Logs" = "日志";
"Owner Info" = "所有者信息";
"Statistics" = "统计数据";
"Send to Tech Support" = "发送至技术支持";
"Do you want to send us the data from the DIVESYNC app for analysis?" = "是否将DIVESYNC应用的数据发送给我们进行分析？";
"Website" = "网站";
"Email" = "电子邮件";
"Permissions" = "权限";
"Privacy policy" = "隐私政策";
"Terms of use" = "使用条款";
"Permission" = "权限";
"Most Visited Dive Spot" = "最常访问潜水点";
"Total Number of Dives" = "总潜水次数";
"Total Dive Time" = "总潜水时长";
"Min Temp" = "最低水温";
"Max Temp" = "最高水温";
"Average Temp" = "平均水温";
"Set Date - Time" = "设置日期 - 时间";
"Set Date Format" = "设置日期格式";
"Set Time Format" = "设置时间格式";
"Set Date" = "设置日期";
"Set Time" = "设置时间";
"Use the system Date and Time" = "使用系统日期和时间";
"Set Units" = "设置单位";
"Set Brightness" = "设置亮度";
"Set Backlight Duration" = "设置背光时长";
"Set Sound" = "设置声音";
"Set Alarms" = "设置闹钟";
"OXTOX" = "OXTOX";
"Salt" = "盐";
"Sample Rate" = "采样率";
"Gas 1" = "气体1";
"Gas 1 MAX PPO2" = "气体1最大PPO2";
"Gas 2" = "气体2";
"Gas 2 MAX PPO2" = "气体2最大PPO2";
"Gas 3" = "气体3";
"Gas 3 MAX PPO2" = "气体3最大PPO2";
"Gas 4" = "气体4";
"Gas 4 MAX PPO2" = "气体4最大PPO2";
"Set Owner Info" = "设置所有者信息";
"Name" = "姓名";
"Surname" = "姓氏";
"Emergency Contact Surname" = "紧急联系人姓氏";
"Version" = "版本";
"No Logs" = "无日志";
"Switches" = "开关";
"Photos" = "照片";
"OXTOX end dive" = "OXTOX结束潜水";
"Surface Interval" = "水面间隔";
"Share" = "分享";
"No Photos Added" = "未添加照片";
"Start Gas" = "起始气体";
"Start Dive<" = "开始潜水<";
"Start Pressure" = "起始压力";
"Max Ascent Rate" = "最大上升速率";
"NO DECO" = "无需减压";
"Settings Used" = "使用设置";
"Max PPO2" = "最大PPO2";
"Start Dive" = "开始潜水";
"Dive Time<" = "潜水时间<";
"Tank Capacity" = "气瓶容量";
"Dive Spot" = "潜水点";
"Min Depth" = "最小深度";
"Dive Status" = "潜水状态";
"Max Temperature" = "最高温度";
"Sort" = "排序";
"SAC" = "SAC";
"Tank Type" = "水箱类型";
"Mode" = "模式";
"TLBG Bar" = "TLBG条";
"Remove" = "移除";
"Min Temperature" = "最低温度";
"Search" = "搜索";
"No Certification to List" = "无认证可列";
"Add Image" = "添加图片";
"Allow DiveSync to collect data from your dive
computer for helping us to make improvements to
our products." = "允许DiveSync从您的潜水电脑收集数据，以帮助我们改进产品。";
"Invalid passcode" = "密码无效";
"Increasing" = "递增中";
"Import log(s)" = "导入日志";
"Importing…" = "正在导入...";
"Import" = "导入";
"Hour" = "小时";
"Height" = "高度";
"Handshake…" = "握手中...";
"Gender" = "性别";
"Gauge" = "仪表";
"Gas Details" = "气体详情";
"Gas" = "气体";
"FT - °F" = "FT - °F";
"FT" = "FT";
"Front photo" = "正面照片";
"FRESH" = "新鲜";
"Free" = "免费";
"Firmware Version" = "固件版本";
"FIRMWARE UPDATE MODE" = "固件更新模式";
"Firmware Update Complete! Verifying firmware version" = "固件更新完成！正在验证固件版本";
"Firmware Update" = "固件更新";
"Female" = "女性";
"Favorites Only" = "仅收藏项";
"Error" = "错误";
"Ensure that your Device is ON and Bluetooth is opened." = "请确保设备已开启且蓝牙处于开启状态。";
"End Pressure" = "结束压力";
"End Gas" = "结束气体";
"Enabled" = "已启用";
"Emergency SurName" = "紧急姓氏";
"Emergency Phone" = "紧急电话";
"Emergency Name" = "紧急姓名";
"E-mail" = "电子邮件";
"EAR" = "EAR";
"Do you want to upload the new Date - Time to Dive Computer?" = "是否将新日期时间上传至潜水电脑？";
"Do you want to upload Settings to Dive Computer?" = "是否将设置上传至潜水电脑？";
"Do you want to synchronize the selected log(s)" = "是否同步所选日志？";
"Do you want to save changes?" = "是否保存更改？";
"Do you want to import this dive in to your log?" = "是否将本次潜水导入日志？";
"Do you want to download Settings from Dive Computer?" = "是否从潜水电脑下载设置？";
"Do you want to download all logs from this device?" = "是否从本设备下载所有日志？";
"Do you want to disconnect this device?" = "是否断开本设备连接？";
"Do you want to delete this device?" = "是否要删除此设备？";
"Do you want to delete the selected photos" = "是否要删除选定照片？";
"Do you want to delete the selected log(s)" = "是否要删除选定日志？";
"Do you want to delete the selected dive spot(s)?" = "是否要删除选定潜水点？";
"Do you want to delete the selected certificate?" = "是否要删除选定证书？";
"Do you want to delete the owner info?" = "是否要删除所有者信息？";
"Do you want to delete the memo?" = "是否要删除备注？";
"Download Settings" = "下载设置";
"Download Logs" = "下载日志";
"Downloading…" = "正在下载...";
"Downloading Logs" = "正在下载日志";
"Download Failed" = "下载失败";
"Download Complete" = "下载完成";
"Download" = "下载";
"Done" = "完成";
"Dive Time Alarm" = "潜水时间警报";
"Dive Time" = "潜水时间";
"Dive Sync" = "潜水同步";
"Dive Spots" = "潜水点";
"Dive Settings" = "潜水设置";
"Dive Computer" = "潜水电脑";
"Disconnecting…" = "正在断开连接…";
"Disconnect" = "断开连接";
"Disabled" = "已禁用";
"Device Settings" = "设备设置";
"Devices" = "设备";
"Device found" = "设备已找到";
"Device added successfully" = "设备添加成功";
"Depth Alarm" = "深度警报";
"Depth" = "深度";
"Deleting…" = "正在删除…";
"Delete dive spots" = "删除潜水点";
"Delete dive(s)" = "删除潜水记录";
"Delete Devices" = "删除设备";
"Delete" = "删除";
"Deep Stop" = "减压停留";
"Decreasing" = "下降中";
"DECO Time" = "减压时间";
"Decompression" = "减压";
"DECO" = "减压";
"Decline" = "下降";
"DD.MM.YY" = "DD.MM.YY";
"Date" = "日期";
"Cylinder Size" = "气瓶容量";
"CUFT" = "立方英尺";
"Country" = "国家";
"Could not communicate with the dive computer." = "无法与潜水电脑通信。";
"Copyright©" = "版权所有©";
"Consumption" = "消耗";
"Conservatism" = "保守主义";
"Connection Failed" = "连接失败";
"Connecting…" = "正在连接…";
"Connected OTA MODE" = "已连接 OTA模式";
"Connected" = "已连接";
"Connect" = "连接";
"Computer" = "计算机";
"Completed!" = "完成！";
"Close" = "关闭";
"City" = "城市";
"Checking firmware version…" = "检查固件版本…";
"Certifications" = "认证";
"Certification" = "认证";
"Cancel" = "取消";
"Brightness" = "亮度";
"Breathing Time" = "呼吸时间";
"Bluetooth Pairing Request" = "蓝牙配对请求";
"Blood Type" = "血型";
"Birth Date" = "出生日期";
"BAR" = "BAR";
"Back photo" = "背部照片";
"Backing up…" = "正在备份…";
"Avg Temperature" = "平均温度";
"Avg RMV" = "平均呼吸量";
"Avg Depth of dives" = "平均潜水深度";
"Avg Depth" = "平均深度";
"Average Dive Time" = "平均潜水时长";
"Average Depth" = "平均深度";
"Auto Sync" = "自动同步";
"Aluminum" = "铝合金材质";
"Altitude Level" = "海拔高度";
"All settings are updated" = "所有设置已更新";
"Allow DiveSync to collect data from your dive computer for helping us to make improvements to our products." = "允许DiveSync从您的潜水电脑收集数据，以帮助我们改进产品。";
"Allow" = "允许";
"All logs are synchronized with the cloud" = "所有日志已同步至云端";
"All dive spot" = "所有潜水点";
"AIR" = "空气";
"Address" = "地址";
"Add New Device" = "添加新设备";
"Add Manual Log" = "添加手动记录";
"Add Logs" = "添加记录";
"Add Log" = "添加记录";
"Adding…" = "添加中…";
"Add" = "添加";
"About" = "关于";
"5s" = "5s";
"24h" = "24h";
"12h" = "12h";
"10s" = "10s";
"°F" = "°F";
"°C" = "°C";
"New dives have been downloaded." = "新潜水记录已下载。";
"Rotate your phone to view the full dive graph" = "旋转手机查看完整潜水图表";
"From 0 m (0 ft) to 999.9 m (3300 ft)" = "0米（0英尺）至999.9米（3300英尺）";
"From 0°C (32°F) to 99°C (210°F)" = "0°C (32°F) 至 99°C (210°F)";
"From 0% to 200%" = "0% 至 200%";
"From 0.21 to 2.0" = "0.21 至 2.0";
"From 0:10 to 23:59. Note: Surface Interval to be blank if > 24 hr" = "0:10 至 23:59。注：表面间隔超过24小时将显示为空";
"From 0:00 to 99:59" = "0:00 至 99:59";
"My Location" = "我的位置";
"Latitude" = "纬度";
"Longitude" = "经度";
"No Dive Spot to list" = "没有可列出的潜水点";
"No device to list. Add new device?" = "没有可列出的设备。添加新设备？";
"No device to list." = "没有可列出的设备。";
"Please select a device below" = "请在下面选择一个设备";
"Help" = "帮助";
"Language" = "语言";
"Tutorial" = "教程";
"FAQ" = "常见问题";
"Next" = "下一步";
"Previous" = "上一步";
"Working Pressure" = "工作压力";
"Minutes" = "分钟";
"Seconds" = "秒";
"Steel" = "钢";
"Tap on + to add new device" = "点击 + 添加新设备";
"Nearby Devices" = "附近的设备";
"Try Again" = "重试";
"Log Statistics" = "日志统计";
"Total Dives" = "潜水总数";
"Settings" = "设置";
"Update DC" = "更新潜水电脑";
"Time to dim" = "变暗时间";
"Dim to brightness" = "变暗后的亮度";
"Upload Settings" = "上传设置";
"Upload Date/Time" = "上传日期/时间";
"Upload Owner Info" = "上传所有者信息";
"Recently deleted" = "最近删除";
"Restore" = "恢复";
"Your device's owner info are uploaded" = "您的设备所有者信息已上传。";
"Uploading your owner info..." = "正在上传您的车主信息……";
